1.Miss Pun 從來不是，也沒有自稱女權，甚至否認。她沒有任何關於身體自主、女權的論述。

2.我post相一開始是為了幫自己從壓迫中解脫，也為了吸引人看我的論述。但後來已經解脫了，也再沒有說是為了什麼原因而post/賣性感照，除了單純的喜歡。當然也有繼續去做一些論述和倡議，也有關心政治，因為這些是我認為正確的事，不為討好任何人。

3.不是割不割蓆，而是我本人從來不同意Miss Pun在鏡頭前有任何看似暴力（雖然實際不是）的行為，這是有實質紀錄和證據的，在適當的時候會公開。我是要潘答應了我，不會做任何（看似）暴力的事，才肯出發到酒店，警察查看我們的whatsapp紀錄就會看到。

4.話雖如此，我並不怪責她突然在直播期間SM，我明白是什麼把她推到這步，而所謂的「這步」，也不是什麼大不了的事。基本地取得騷擾者的consent，沒有任何實際傷害，連痛也不痛。不完美，但不是滔天大罪。

4a. 如果肥仔是受害者，那Miss Pun也是。如果Miss Pun是欺凌者，那肥仔就是性騷擾者。如果肥仔輕度弱智大曬，那Miss Pun情緒崩潰也是大曬。做人不能雙標，不能只說一方的不是。

5.販賣性感，就要承受性騷擾？其實在認識潘之前，我也是和一般KOL一樣，面對網絡性騷擾，因為怕麻煩，絕大部分時候裝看不到。是她教會我適當的時候要用實際行動去反擊。的確，性騷擾可能是販賣性感的代價，正如承受西客是服務業的代價，但不代表西客和性騷擾是對的。如果一句「預咗」就無仇報，咁性騷擾者都應該要「預咗」比人打死，好似係。不滿性騷擾、反擊性騷擾並沒有錯，當然反擊方法可以討論，但沒有人有資格要遭受性騷擾的人啞忍、硬食。

6.以性羞辱。我不同意以性羞辱人，特別是女性，但潘跟我的看法截然不同，而又有相同之處。我不同意以性羞辱人，很大程度上是因為這是很不平等的武器，例如即使同樣是裸照外流，女性受到的傷害往往比男性大得多，蕩婦羞辱也只適用於女性。「性」作為武器，是有著極深的仇女、性別歧視背景和色彩的。

7.但潘的觀點也讓我反思不少。佢講過，性別平等倡議者，沒有責任要消滅一切罪案、所謂不好的思想，這是天荒夜談、矯枉過正，也會讓性平工作失焦。既然改變不了社會以性羞辱女性、其他性罪案，那應該要讓男性也感受一下（按：與此案無關！），讓男女也受同一種價值觀綑綁，才算是平等。的確，我不能否認她的觀點能夠達至一種詭異的平等。如果單純是追求平等，也可能算是一種道理。

8.正如我之前所講，我有實質證據和紀錄，證明我跟大家一樣shocked 的。我從來無預計過潘會在鏡頭前進行這個表演，然後也一同被捕。縱使如此，我沒有怪過她，因為我明白無日無之的性騷擾如何會令人崩潰，也明白她的思想。當然，我當下的反應可能可以更好，但事情發生咗，都改變不了，我樂意接受法庭審判，但不會向任何不關事的網民認錯或低頭。

9.感謝各位支持我的朋友，我不會結業，更加會繼續活得好好的。其實這只是小事一樁，雖然畫面突出，花生指數高，但要說犯罪又不是什麼犯罪，要說道德倫理又不是什麼嚴重案件。有人會看不過眼是一回事，但也有不少人是藉機想打擊我們的。放心吧，你還會keep住看到我，不想激親自己的話可以quit youtube，好似係😂

10.雖然一向關注警暴的網民話「今次支持黑警」，認為「拉得好」。但黑警濫捕我們是事實。在警署內，要我們簽字「不准聯絡外界」是事實。用《有違公德》罪（一條拉人隨街大小便的罪）扣留我們30小時，換警署落口供，儘量拖時間，同一臭格的販毒+製毒+搶劫疑犯也比我們早離開，是事實。開口講到明「呢啲嘢平時唔會理，係因為政治所以一定要搞。」也都是事實。我無意將此事扣連政治，但我無意，黑警有意。這單案是存在政治，是鐵一般的事實，說出來不為任何人同情，不需要也不稀罕什麼同情，但這是事實，我必須說出來。

我盲撐樓主

其實講得幾好

但係講同做兩回事

夠喇好煩啊

朋友

Miss pun係篤灰喎

你估佢dgs llb流㗎？

Regardless 係邊個寫
佢講既野冇錯喎
反而我覺得有唔少黃衛兵盲反

下 唔係諗住單野可以打沉呢隻肥雞呀嘛？
同林鄭一樣 你有你屌 佢有佢繼續做生意

兩隻電子雞 拿拿林收檔好過啦

misspun=g

你都on撚9

你老味 人地性騷擾你 如果覺得咁撚嘔心既 點解仲要同人傾計 仲肯同性騷擾條友約去開酒店房 係未痴撚線

Gmail 就識玩
瘋狂開文宣post

呢個肥婆成世人有冇知錯過
死雞撐飯蓋

一個姊妹話潘書韻唔係女性主義者，另一個姊妹叫佢最好唔好自殺

隻雞有良知同收恥就唔會篤灰同賣相啦

班陳雲信徒仲未出來借D1 D4個名批鬥黃絲中共未過數

是但啦 依啲花邊野都講咁多日 唔悶咩

2.我post相一開始是為了幫自己從壓迫中解脫，也為了吸引人看我的論述。但後來已經解脫了，也再沒有說是為了什麼原因而post/賣性感照，除了單純的喜歡。當然也有繼續去做一些論述和倡議，也有關心政治，因為這些是我認為正確的事，不為討好任何人。

3.不是割不割蓆，而是我本人從來不同意Miss Pun在鏡頭前有任何看似暴力（雖然實際不是）的行為，這是有實質紀錄和證據的，在適當的時候會公開。我是要潘答應了我，不會做任何（看似）暴力的事，才肯出發到酒店，警察查看我們的whatsapp紀錄就會看到。

4.話雖如此，我並不怪責她突然在直播期間SM，我明白是什麼把她推到這步，而所謂的「這步」，也不是什麼大不了的事。基本地取得騷擾者的consent，沒有任何實際傷害，連痛也不痛。不完美，但不是滔天大罪。

4a. 如果肥仔是受害者，那Miss Pun也是。如果Miss Pun是欺凌者，那肥仔就是性騷擾者。如果肥仔輕度弱智大曬，那Miss Pun情緒崩潰也是大曬。做人不能雙標，不能只說一方的不是。

5.販賣性感，就要承受性騷擾？其實在認識潘之前，我也是和一般KOL一樣，面對網絡性騷擾，因為怕麻煩，絕大部分時候裝看不到。是她教會我適當的時候要用實際行動去反擊。的確，性騷擾可能是販賣性感的代價，正如承受西客是服務業的代價，但不代表西客和性騷擾是對的。如果一句「預咗」就無仇報，咁性騷擾者都應該要「預咗」比人打死，好似係。不滿性騷擾、反擊性騷擾並沒有錯，當然反擊方法可以討論，但沒有人有資格要遭受性騷擾的人啞忍、硬食。

6.以性羞辱。我不同意以性羞辱人，特別是女性，但潘跟我的看法截然不同，而又有相同之處。我不同意以性羞辱人，很大程度上是因為這是很不平等的武器，例如即使同樣是裸照外流，女性受到的傷害往往比男性大得多，蕩婦羞辱也只適用於女性。「性」作為武器，是有著極深的仇女、性別歧視背景和色彩的。

7.但潘的觀點也讓我反思不少。佢講過，性別平等倡議者，沒有責任要消滅一切罪案、所謂不好的思想，這是天荒夜談、矯枉過正，也會讓性平工作失焦。既然改變不了社會以性羞辱女性、其他性罪案，那應該要讓男性也感受一下（按：與此案無關！），讓男女也受同一種價值觀綑綁，才算是平等。的確，我不能否認她的觀點能夠達至一種詭異的平等。如果單純是追求平等，也可能算是一種道理。

8.正如我之前所講，我有實質證據和紀錄，證明我跟大家一樣shocked 的。我從來無預計過潘會在鏡頭前進行這個表演，然後也一同被捕。縱使如此，我沒有怪過她，因為我明白無日無之的性騷擾如何會令人崩潰，也明白她的思想。當然，我當下的反應可能可以更好，但事情發生咗，都改變不了，我樂意接受法庭審判，但不會向任何不關事的網民認錯或低頭。

9.感謝各位支持我的朋友，我不會結業，更加會繼續活得好好的。其實這只是小事一樁，雖然畫面突出，花生指數高，但要說犯罪又不是什麼犯罪，要說道德倫理又不是什麼嚴重案件。有人會看不過眼是一回事，但也有不少人是藉機想打擊我們的。放心吧，你還會keep住看到我，不想激親自己的話可以quit youtube，好似係😂

10.雖然一向關注警暴的網民話「今次支持黑警」，認為「拉得好」。但黑警濫捕我們是事實。在警署內，要我們簽字「不准聯絡外界」是事實。用《有違公德》罪（一條拉人隨街大小便的罪）扣留我們30小時，換警署落口供，儘量拖時間，同一臭格的販毒+製毒+搶劫疑犯也比我們早離開，是事實。開口講到明「呢啲嘢平時唔會理，係因為政治所以一定要搞。」也都是事實。我無意將此事扣連政治，但我無意，黑警有意。這單案是存在政治，是鐵一般的事實，說出來不為任何人同情，不需要也不稀罕什麼同情，但這是事實，我必須說出來。

miss雞
你個好姐妹同你割左啦
幫你Set哂暴力人設 你主謀 佢只係旁觀者
講到明你入去坐監 佢都係自己繼續賣相自己賺
你好心一個人頂左佢

對呢件事冇乜立場
但email講野寫文真係幾叻, 一樣係長篇大論講無聊野, 水準真係高過sigma嗰時牛屎仔睇完通識教科書同維基entry就扮知識份子呃其他牛屎仔好多

肥貓寫極都係唔肯提自己有參與 有主導呢件事
條片呃唔到人